当然，我还是推荐大家支持正版，而这个，可以作为囊中羞涩时的一个替代。比如我之前在这里下了 极限竞速地平线，觉得非常好玩，现在就入了微软的正版（XGP订阅，一天一块钱：）。

祝大家玩的开心。

## FitGril repack

- 官网：[FitGirl Repacks](https://fitgirl-repacks.site/)

严格来说这仅仅是一个“压制组”，即不涉及游戏本体的分析，而是将已经处理好的游戏文件再打包。Fitgirl组的特点，个人认为是体积小&来源可靠。从此网站下载的游戏一般只有本体的一半左右大小，适合硬盘收藏。其游戏文件基本来自于国际上几个主要的游戏分析组，内容十分贴近官方原版，并且添加了全部DLC。

语言方面，由于来自于官方原版，故只要官方有中文，这个就有中文。

安装方面，从此网站下载的所有资源，在安装游戏的同时，会自动给你安装好运行环境，解决各种缺dll的烦恼。**注意！由于运行环境是另外下载，可能会出现没速度的情况，并导致卡死、无法完成安装。此时请在安装界面取消Install/Update DirectX/VSruntime，之后再手动下载（自行百度）**

下载速度方面，使用BT下载，速度尚可，基本不会出现“死种”情况。

面的游戏基本就是官方原版，除了不需要验证之外，不加任何修改。虽然是个国外的网站，却打包了所有语言包，只要官方有中文，这个就有中文。所有游戏都经过压缩，体积通常是原版游戏的一半，很适合存硬盘。每个游戏都有一个安装程序（放心，不会给你添加垃圾软件，P2P***什么的也不至于去国外作恶吧），。游戏非常全，GTA5，大表哥，远哭，2077，泰坦，奥德赛。。。最重要的是，BT种子下载，速度比某盘好得多。
*

![image-20211111203130702](https://cdn.jsdelivr.net/gh/yw2667899/pic/img/image-20211111203130702.png)

- 右上角搜索，搜索时注意使用英文。
- 下载可以选仅种子（参考软件类-BT下载工具）。


## GBT游戏小组

- [GBT乐赏游戏空间 (ys168.com)](http://www.gbtgame.ys168.com/)

国内网站，主要做一些比较经典的游戏的整合（**当然就不是完全的原版了**），全部都有中文，有的还会附上一些特典、图片、音乐什么的。我之前在这里下过几个游戏，结果有一个报了毒。虽然最后确实没有什么后果吧，总之还是有些担心。还有一个缺点就是游戏比较少，感觉都是看小组兴趣开坑。

至少没有广告，不是垃圾网站，不要反复注册，没有“仅回复可见”

![image-20211111201905670](https://cdn.jsdelivr.net/gh/yw2667899/pic/img/image-20211111201905670.png)

